盧蛇歌曲合集

盧 有水出嗎？

盧今晚有水嗎？準備出五場早水嗎？
每晚，若不贏四場，你還算盧蛇嗎？

*真想跟你去買，你每天揀的波
我每日中幾場，這算是厲害
為何無論我，智商怎樣高
怎樣也不可贏多你一場(怎樣也沒令自己去爭勝)

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
車路士正仆街，曼聯都冚家剷
角球，成日半七全九，全班正仆街，夾埋玩鳩我*

盧 真係好鬼勁 日德意法西全都中
可是沒出水比我，有甚麼撚野用？

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
望住佢地鳩猜，我真係把幾火
若封盤 角大再次高水 我可能仲係 買多次角大

波台的盧
原曲：思覺失調

盧form one 又再出水比我地 贏錢嗎
日乙盧 意西英德佢都識 頂瓜瓜
仍開心佢願每天度
最後也明白亞盤時已輸尻晒
還上高登發post出下水

馬會都怕撚左盧神 因為佢日日都cash out
夠膽同佢對一場波 你準備去入錢

若然佢 唔再係高登出水
波台兄弟們 一定破尻晒產

個個輸左都想番番去開波陣時
我們靠盧蛇可憐
極難賭 連海馬像也失靈
無辦法再推落去 但盧蛇卻能延續不敗
盧主任的教訓不可能逆 代替波po大蛇位置

買撚錯根本不會中 賭角大不如跟盧蛇
亦因出水令人葡萄 才離開不再出

跟二寶 連底褲都當尻埋
你唔洗量力而為 因為盧蛇水一定會中
就算Mon波post乞錢乞到幾十年
最後都唔會發達
角大盧 連C也常都出現還是我太輕視
或是盧蛇知道 大過十C
瘋狂私訊留言稱我丹心 始終得不到海馬水

捱夜度波花很多精神
他依然堅持 每日送大家心水
最可怕是盧出的心水竟然百發百中
可惜我竟跟得太少

若盧神 能天天繼續出水
我這生運氣 也用來祝福佢
仍期待盧神能夠cash out 到夠
而這波飛 最緊要派錢

逝去金錢盧蛇留得住
每天足球盧蛇然得易
更多horse race mark six 的貼士
佢都知道

盧蛇買的波

你要買波嗎 即出現金
心水有曼城 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
唔撚追 任得你 更起勁

輸晒你想嗎 盧蛇罵你不清醒
你仲要 更大聲 做乜勁

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
買角危險這麼多 盧蛇買咩很清楚
慶幸曾經有人燈鳩我 至少你跟我

買角複雜到 不敢對賭
開網絡地圖 不見有阿盧
照計輸晒沒仇報
唔撚追 沒心水 我知道

怕我會輸晒 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
佢出心水這麼多 盧蛇買咩都中波
慶幸曾經冇人燈鳩過 記得最初

全城鬧佢盧蛇痴線 得我貼了你勝果
也因此我大勝 不敢唾罵 盧蛇最好

盧蛇第一

世界第一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
西意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
高接低擋 挽救入球 pro club d1龍
這頌盧曲 一高奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗

盧蛇好波

Lm

lm

盧蛇就好
有咁多歌

支持 盧蛇

SUPPORT 盧大哥

我盧

盧蛇

支持垃蛇就推

反喇反喇

講咗真心話

打錯字

一鍵留名

愛盧請推

。。。？

又夠鐘推下

做咩唔打機

極難賭 連海馬像也失靈
無辦法再推落去 但盧蛇卻能延續不敗
盧主任的教訓不可能逆 代替波po大蛇位置

有幸係歌頌盧蛇一曲入面出現

盧是永恆

有著盧便有著我 盧水是永不死
穿過3X1 跨過8X1
有著盧便有著我 千個萬個世紀 絕未離棄
盧是永恆當所愛是你

=.=盧狗都上神枱

呢到係咩事

推

支持支持

盧sir 求加

永遠十卜慮蛇

支持盧蛇手足去哂邊

盧是我再生父母

支持盧蛇，求入group @funghk510

我果幾版
盧點出山

盧今晚有水嗎？準備出五場早水嗎？
每晚，若不贏四場，你還算盧蛇嗎？

*真想跟你去買，你每天揀的波
我每日中幾場，這算是厲害
為何無論我，智商怎樣高
怎樣也不可贏多你一場(怎樣也沒令自己去爭勝)

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
車路士正仆街，曼聯都冚家剷
角球，成日半七全九，全班正仆街，夾埋玩鳩我*

盧 真係好鬼勁 日德意法西全都中
可是沒出水比我，有甚麼撚野用？

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
望住佢地鳩猜，我真係把幾火
若封盤 角大再次高水 我可能仲係 買多次角大
盧蛇

推推推

跟親都唔中

我愛盧
@SmartFungg

我愛盧

盧蛇 啪啪啪啪

我愛盧 盧愛我 排隊入盧谷 天降盧液

求加

盧蛇 萬歲

石爺

盧

盧水

盧蛇 回來吧

呢排早訓 星期四五打

盧蛇求收留

Pish

盧蛇返黎啦

盧帝

盧音樂

盧能夠

有無手足唱歌
100 2首

笑夠未